有冇人有聽開charlie puth

Charlie d歌咁正 首首都咁好聽
由以前Nine Trank Mind到近期Voicenotes大碟 有唔同曲風 R&B
點解hit rate比起其他歐美歌星咁低

btw我最愛:how long ,done for me, patient, up all night, some type of love 實在太多 不能盡錄
唔知有冇人有同好

push

one call away

4號就到好興奮

Change

Patient

最近喺spotify見到
聽咗幾首就兩個album都download曬落嚟

好撚興奮呀仲有3日

佢是咪gay的？

我查理唔會是gay的

快啲過啦依幾日